想問下 舊年成副身家唱晒美金

擺晒係床下底
可摸兒拎去銀行換啲Tesla 返黎

可以去車行
唔洗去銀行